點解netflix一台獨大無對手？

如題

Apple TV

對手太廢

唔轉地區如果netflix多d日劇真係玩哂

hbo 唔夠抽咩

片同劇嚟講，我覺得夠，係唔鍾意右上角多個logo好礙眼
nowe有hbo爆谷moviemovieplay其實幾抵屌，但電視版介面好垃圾又彈app，好唔方便

佢唔係一台獨大 講完

睇過netflix
其實netflix唔係咁強

真 hbo用落冇netflix咁方便

頭啖湯

因為其他對手 例如disney+仲未喺香港開放

咪又係播自家製啲濕鳩劇，點同唔同地方嘅電視台出品嘅比

Hulu+, Amazon Prime, Disney+, AppleTV
YouTube Original, HBO Now, Sling,
香港既仲有myTV, NowTV 果啲

係其他app未打入/打唔入香港市場
Netflix喺外國掙扎求存
靠住Netflix and Chill呢個性暗示先叫有啲客仔

香港地區廢姐

當你淨係用過netflix
就會狂屌Netflix
用埋hbo, Amazon prime
就發覺netflix 幾好用

amazon prime
用firetv 個app又唔支援
用網頁 又有bug
係有兩套想睇先買

用埋vpn咪正

香港區的日劇實在太廢，佢地拍的日劇又唔係我地睇開的風格

app真係做得幾勁

有amazon prime, hbo 同netflix
講真amazon 剩係佢睇直播自家劇要再另外收費呢點我真係撐唔落，唔知係米日服先係咁啦

又搞爛d動畫

Hmvo?

咁你返去睇tvb呀嘛 你所謂嘅濕鳩劇, 你去睇下人哋製作費幾多？ 睇下altered carbon?

為了grand tour join 了 amazon prime , 無乜野睇，想quit

點播app 就係咁，我地想睇的，一開波就狂睇，好快就會睇哂
跟住等極都無乜啱心水的

有咩VPN佢detech唔到
我用ptoton有時比佢ban

Surfshark 還好

其實係咪美國最多野睇
我試過用日本IP為咗睇JoJo golden wind
點知無英文字幕
正常？

黃viu

電視搖控直情有個Netflix掣，普及率幾勁

我覺得prime啲戲新啲

得呢個有咸片

想睇日劇可以用咩

用過hbo同amazon prime
又真係冇咁好用
計content
hbo自從got之後冇乜吸引倒我睇
電影update慢
prime仲少野睇
netflix就keep住每一排有新野 今日出lucifer s5
寄生蟲屋企人睇韓劇都好多選擇 update夠快
計app netflix完勝 algorithm推薦d野岩睇 user friendly
streaming快 流暢 睇list已經見倒自己睇到邊集同進度
轉app轉device都好個record會跟ac 用用下手機轉其他device好方便
hbo個個on demand彈app彈到燥 成日自動logout左不過cut左好耐唔知依家有冇進步
apple tv 用過一兩次only 個介面好亂 free同paid content擺埋一齊 想搵個分類都冇

個app好過對手？

同埋build-in TV，電視支援比較普及

等緊Disney+

但香港真係好少野睇

我覺得係自家製劇同系統完善有關係。

Netflix幾user friendly連屋企啲老人家識用，啲劇又唔錯，同埋有時有好多舊戲睇返，最重要佢勝在夠平。

7仔又可以買點續Netflix ，唔洗吓吓用信用卡，香港地唔係人人有信用卡，對成個續期流程易咗好多，原本我都係等Zack cut之後想Join HBO MAX但聽你地講又要搞Vpn又性，真係好似幾麻煩。

Prime Video 如果唔係睇啲A24嘅戲就真係冇咩吸引,The Boys 又真係未必為左一套去sub，香港版就更加唔值
Criterion Channel 就唔岩大眾
HBOcontent 又少
Netflix 就多content 得黎又多樣化

講真 Netflix 啲電視
唔少片係垃圾

香港AMAZON PRIME勁多印度野...
日本AMAZON PRIME拍左好多劇
不過得舊果D香港有得睇....

所以都係用黎上美國ser 睇A24啲片先有用

Disney果個 唔出香港姐

我屋企個電視65吋
睇nowe 個hbo 濛到1080咁
我諗50吋以上電視都係咁上下
畫質netflix 贏撚唒

因為對手廢

任何ott係香港都係垃圾
只不過依家Netflix 主打韓劇

Disney幾時先係香港出

我都想知佢一出我就即刻cancel netflix subscription

一 台獨 大
國安法警告

你地當roarship死架

因為netflix唔係一台獨大
只係香港人少用其他

Disney+ 美國8/21先開始有
香港等下啦

佢係揀啱轉型擴張時機，係網速提升同美國人對cable package 嘅厭倦程度去到一個有利可圖既時候發大係咁宣傳同國際化發展。

佢唔係第一間做streaming 但係佢一定係發大呢行最大貢獻者，佢而家仲享受緊一定程度嘅先行者紅利，但你見HBO, Disney 呢啲有大熱franchise嘅發行商都眼紅佢想自己做但係遲左就梗係要追一段時間。

我自己而家已經翻返去bt 就算，想睇嘅分散晒與其個個訂又煩不如一個program download晒佢

收皮啦bomba

Netfilx都好多鹹

以前獨大果陣就好

而家乜鳩公司都出
點撚樣subscribe 到咁多

雙語字幕都冇
廢撚到

笑撚咗

Roarship

佢條片係日本區本身冇英文字幕

慘 咁又係 日本人好似英文都普通
但係日本做野嘅外國人點算

我覺得係因為個app做得好
hbo、viu果啲app真係好廢
同埋相比之下真係比較global化，唔洗vpn都多野睇
amazon prime香港ip完全冇野好睇
日本好多平台連日文字幕都冇（Tver、fod都係最近先㨂黎加字幕）

Netfilx套網絡系統好勁，點攻都攻唔爆
請IT狗整40萬一個月

Netflix /hmvod /apple+ /Amazon Prime Video

仲有咩平台香港可以睇？

迪士尼香港未出

Netflix original嘅版權捉得緊
唔會比其他人代理或播放（except china)
但其他平台original嘅版權分得好散
有d去左大台 有d去左now
要等到收返d版權先會進軍香港市場

用緊nord vpn，用咩地區多啲野睇？

係香港垃圾
你去過日本 美國果個Netflix 就知
一個五星級酒店 一個一星

Disney+包埋Disney channel就好

買左香港netflix
用VPN 睇到 日本 美國 netflix???

用家係多 但d片都幾伏

其實都有唔少對手 做吓research就會知
Netflix係localised original content做得最好
同埋係first mover
當然有優勢

係 不過好似睇你邊款vpn
如果有啲片之前香港有既話
佢會有埋中文字幕架